今日星期日，有冇返緊工嘅手足？入一入嚟有說話想同你地講

好撚慘 諗起都辛鳩苦
出返去繼續加油返工啦

推比佢地睇

星期日放假諗起都慘
周圍都咁西多人 無論行街 食飯 睇戲 釣魚 行山 踩單車 燒野食 都要迫 諗起都慘

單論星期六晚成班朋友去玩冇你份，已經贏9條街

如果我地成班都打自己工呢？
奴性會唔會太重 一定要星期六晚先玩得？

如果你係李+x呢？ 比個叻你開心未？

李嘉誠 做乜9
想同你講淨係開完間餐廳 都唔洗旨意放到星期六日 不過做老闆自在啲 唔使好似你咁 一定要焗放假日
唔通個撚個做文員既咩 覺得你on9 啫

推

無我地物業管理員看守住既話
你出去玩既時候俾人爆格都唔知

仲未收工？

冇我做保安
你班私樓撚隨時俾外人行出行入

含完撚？

小妹吾賣淫

收皮啦 屌你老母

屌出唔到留言
樓主食屎啦
星期日返工得罪你牙？

加個油姐